(台測)新007 1-4

]新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.詹姆士·龐德在殺死一名出賣機密情報的軍情六處叛變課長後晉升為00級特工，編號007。他獲命前往馬達加斯加追捕名叫莫拉卡（Mollaka）的炸彈製造者，經過一段跑酷式的追逐，龐德在一個大使館中槍殺了目標，然後通過引爆炸彈成功脫身。龐德在莫拉卡的手機里找到一條簡訊，內容與亞歷克斯·迪米特里奧斯（Alex Dimitrios）有關聯，此人又和銀行家兼恐怖分子融資人勒·契夫軻（Le Chiffre）存在合作關係。契夫軻的生財之道主要是先賣空那些成功企業的股票，然後再發起恐怖襲擊，令企業股價暴跌並因此獲利..

2.英國軍情六處的特工詹姆士·龐德擒獲白博士（Mr. White）、擺脫了追殺他的白博士的保鏢後，將其帶到義大利的錫耶納交給主管M夫人審問。不料，M夫人身邊的護衛克雷格·米切爾突然反叛而現出自己是白博士組織安插在她身邊的人，在企圖殺死M失敗下轉身就跑。龐德在追擊克雷格的過程中將其殺死，但龐德回去後發現白博士早已逃之夭夭..

3.軍情六處（MI6）在伊斯坦堡的秘密據點突然遭人攻擊，軍情六處主管M夫人立刻派遣代號007的詹姆士·龐德前去查看。龐德到達後發現據點的特工已全部陣亡，而軍情六處最重要的臥底特工名單的硬盤也被拿走。龐德出去後遇到前來支援的女特工伊芙，兩人開著吉普追趕開奧迪逃跑的刺客，刺客在走投無路下跳上火車，龐德則是跳上火車與刺客進行肉搏。伊芙在M的命令下拿狙擊槍開了一槍，但發出去的子彈卻意外打到龐德，刺客拿著硬盤揚長而去，龐德掉入河中而從此下落不明..

4.M女士臨終前給詹姆士·龐德留下了一個非官方的命令，讓龐德去墨西哥執行任務。在任務中，龐德殺死了兩名安排去炸毀一座體育館的男子。在爆炸和倒塌聲中，龐德前去追逐在爆炸中逃脫的馬可·斯奇拉，但卻登上斯奇拉逃跑用的直升機。龐德立馬衝上去將斯奇拉和飛行員拋出直升機，並遵照命令偷走了斯奇拉的章魚戒指。回到倫敦，龐德被現任的M無限期停職。同時，M卷進了與最近由軍情五處和軍情六處合併而成的聯合情報部門負責人C的權力鬥爭中。C還希望在九個國家之間創建名為「九眼」（Nine Eyes）的合作..

6 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野